因姦成孕，白宮聯署，聯合國去信

16,歲女因被4警員強姦成孕而堕胎，
手足！白宮聯署，聯合國去信！
推

推

Push

push